零六年的时候我养过一只熊猫

黑白分明，毛茸茸，每天还睡懒觉，睡醒了也睁不开眼，每天睡意盎然。每天吃竹子每天还要挠痒痒每天都在晒太阳和我坐在沙发看电视也动来动去，一会的功夫就坐在那里打哈欠我说：你去睡觉吧？她眯着眼睛带着问号看着我慢悠悠的说：～～～～阿？我说：你去睡觉吧？她眯着眼睛带着问号看着我慢悠悠的说：～～～～哦？我说：死样儿！你去睡觉吧她眯着眼睛带着问号看着我慢悠悠的说：好吧？然后倒头就睡了，摇也摇不醒夏天过去了，秋天灿灿的来冬天里熊猫来了精神，晚上不睡觉，早晨的时候我去跑步，她也要和我一起。我说：你这样毛茸茸的出去，别人会么么你的头。她说：我戴上帽子不就可以了。我花了好长时间做了一个很大的帽子，然而冬天已经过去，熊猫在春天里冬眠了。我要一个人等待夏天。